Viutv 99台 3.13起 逢星期六晚 20:00 闖蕩埃及

【3月13日 星期六晚8:00 有全新節目《闖蕩埃及》！以身試傳聞🙋‍♀️🙋‍♀️！】
傳說一個女仔去埃及旅行好危險，咁如果兩個女仔去咪⋯
不過未真係試過，見過，又點會知係堅定流？
下星期六晚8:00，一於一齊走入呢個神秘國度，親身試試🏜！

#闖蕩埃及

8點見

推

又霏雲闖蕩

好掛住機場

Cls 究竟有幾多倉底旅遊節目

開波了
係咪東方昇

好想搭飛機

飛開羅要1x個鐘？
轉機？

每次去旅行 最感動嗰下係搭飛機降落嗰下

似係

好撚危險喎兩個女仔去當地人屋企住...
唔係拍節目嘅話邊有可能...
俾人溶咗都唔知咩事啦...

呢套幾時拍

啱呀，沙發客好危險

係

起碼18/19年啦

成個中東=騙子
加埋土耳其

少啲定力都唔得

十次有九次都係佢

浴室正常係咪有CAM

屋主好似好正常

見佢地坐aeroflot, 唔通俄羅斯轉機?

吹晒水

原本諗住姦佢地 點知有隊crew喺度 姦唔到

埃及唔係坐駱駝就得咩

講真喎 去呢啲中東 你試下淨係得一條女去 俾人溶撚咗十世

#頂唔緊

金毛算有禮貌

今晚有著落?

如果得一個人，俾人迷姦完都唔知發生咩事

姦唔到所以去返工

港台830成日訪問呢D嫁啦
有次有個直頭一個女仔自己去印度 咪又係冇事

Miss左
一陣睇重播先

呢套點解會擺倉底咁浪費
放1至5 10半播都得

得一條女去真係俾人調教再調教都似

唔係親生仔 都係放weekend

2條仔跟到

愛死你愛死你

外國成日I love China
我成日屌佢地老母

我身邊呢位就係哎吔

用廣東話？

survivor bias

去埃及係咪要食KFC

幾時拍?

可能呢個埃及佬而家已經變咗我憎中国喇

死中東狗奶支奶到

埃及野好食

唔會
啲邪教狗好崇拜支那

唔係親生仔係咁,依樣野真係完勝TVB,勁多旅遊節目貨

咁你身邊有冇女仔自己一條女去中東出事
你地咪又係成日聽新聞所以覺得危險

真blame the victim

英文
Fuck you I’m not from China
之後就Japan Korea

冇人想去 冇人想搏
老實講 唔係話blame the victim 但係你去得都要自己承擔返個風險

好撚狗

你地黎我屋企仲危險

試過喺外國俾人直接問我係咪日本人

好想同呀霏套狂做愛

「歡迎返到我地嘅屋企，香港」

但CCTVB係外地有好多合作開既團隊 可以不停拍
ViuTv其實差不多停哂 之後佢開始學人地咁玩
之後有套當遊客不存在 遲下11點又有新野

其實都係上得山多終遇虎 加上呢啲地方的確係個risk更高 但係如果啲女唔介意有機會出事去嘅 咁咪去囉 到時有野唔好喊

Agree
我覺得女仔risk係大

每個動作廿蚊

試過比外國人以為我係韓國人
個外國人係大陸佬

成日都會有
I’m from Hong Kong
Oh! Is it in Japan?

我成日畀人問我係咪泡菜仔

唔知點解我諗起夜遊杜拜呢首歌

佢直接第一句就問Are you from Japan?

套野短撚到
25分又完

咁呃錢，呢家武肺無晒遊客報應囉

武肺前已經想去埃及，不過會跟團

主持又差 拍得又差

點騙法，我對土耳其有興趣

唔覺

周雅霏幾正

同我地分唔到d黑鬼係咩國家一樣
其實我係理解
不過係China就屌左先

但係成日有啲女未去過話咩好安全 係都要challenge去返次 到時出事就真係抵死
再加上 好多係直頭搞完你再殺
就算執返條命都冇仇報 語言問題其一 當地黑警又點會認真同你查

幾好吖

咁去果班自己承擔返個風險咪OK
開口埋口都講到人人想姦外地黎既女仔咁
你同外國人當哂華人係中國人有咩分別

其實呢兩個主持嘅賣點係乜又唔好笑

唔知嗰陣有冇同卓飛扑過

係都要challenge去返次 到時出事就真係抵死
我問你第2次 你身邊有冇女仔自己一條女去中東/印度/埃及出事先?
冇就收收皮先
唔係話果D地方唔危險 但你唔好講到果度D人個個都係野獸咁啦

分享自身被騙經歷
佢會扮遊客 然後帶你一齊去玩
食下嘢睇下景點
最後多數拉你去bar屠
勁撚貴多數

same 土耳其D景真係好靚

成張片冇分鏡 個攝影師冇諗過要點拍 仲衰過啲youtuber

頭文字

我覺得無謂搏
人心難測+人生路不熟
一係住酒店 夜晚唔好太夜出街lo

扑到升天見到ufo添啦

想去嘅人 總之自己承受返個風險咪得囉

係呀 好安全架 繼續沉醉喺度幻想個世界係美好啦

無謂搏既話好多地方唔洗去
咩地方都會有危險 日本治安咁好都會有天災
所以邊有得咁講

睇波啦

你真係唔識中文
唔係話果D地方唔危險 但你唔好講到果度D人個個都係野獸咁啦

萬事小心為上 好好保護自己
如果唔係不如留返喺屋企

你有冇睇過之前 帶你去主場先

呀飛幾正
果陣仲未大肚

嗰套仲垃圾

我都覺得幾悶

咁依套咪幾好睇囉

冇TONY客串係差D

前年先生仔

即係個節目已經係兩年幾前既拍落o既?

小雲係以前cctvb果個小雲？

想睇Tony去

80美金...

媽咪

其實係機械人果個

呢度D沙好冷漠

一晚啫

一定沖定啦
刷定牙添啦

我都試過比blogger呃

1/10

搭火車都敢沖涼
我代埃及人多謝你

唔係笑話黎
cctvb果個小雲肉地+大波嫁
邊忽似啊

我驚蟲多過窄

dllm on9
無涼沖都屌

佢有屌咩

個gip有冇碌架

咁個樣真係有d似嘛

素顏

係咪智障？素顏打格
勁港女

有床算係咁，係支那試過十幾個鐘硬座

邊到似

驗眼

搞下gap姐

完全唔覺好笑

係港女就閪左面
不過個節目係佢 可能cut走哂

老實講 自己去就不了
但咁樣成隊crew包去就ok

訓完要杜蚤

幾靚

擔心咩pose
肯定諗左露台扑野跌落街啦

睇緊同一個節目？

原來有太陽眼鏡
頭先又唔戴

想去睇下金字塔同埃及妖后

人地擺明講笑咁講
香港人大壓力去打個飛機啦

屌你地

諗起金字塔對面係間KFC

師兄你應該平時返工應該俾人屌完或者串完都唔知

燃堂食拉麵食到眼矇

劏客之旅

師兄你應該平時返工應該俾人串2野/人地講下笑就會發哂脾氣

20埃及幣即係幾多港紙

d第三世界地方真係專劏遊客
當人係豬咁

又呃

10蚊?

比人劏

自己on9

笑死

10蚊到

你鍾意啦

成個咸濕佬咁
一唔比錢
肯定捉撚左你咁款

咁腳架10蚊就算啦
係每次都拎就唔得

係，好撚黑人憎

眼金金都唔知係咪睇緊相機

第一次去旅行？
真係on9

金毛個個好明顯唔gur

呢家應該無得劏，報應

叫卓飛黎講外星人啦

埃及真係一生人點都要去一次

陳仔d fd

又中伏?

應該窮撚死佢地

中東狗真係賤種嚟 淨係識呃鳩人

屌你小雲成個mk妹
點知咁pure咁ture

未返到屋企

唔畀會點？

真係on9

歐洲班中東蝻亞黑人都係咁
呃人嘅永遠都係呢班賤種

小雲點解唔帶枝wide鏡

小雲係真on定扮野

似係自己On9

要俾人呃幾多次

摸一下100蚊

你幾好口德

on9

好想呃小雲蝦條

又中招

換咗衫嘅

比佢介紹完無人敢去 ...

跟隊啦比狗

扮嘢確認

唔比調頭跑會點

根本成班人互相通知有隻金毛大水魚

求其影兩張相算
你見入d都冇乜遊客

其實唔會有事

老夫先上

每去一個area都會中一次伏

say no咪得

求樓主幫手置頂
儲值卡實名制意見書差四個鐘截止！要人！

好有無腦港女feel淨係識講好大好神秘

咁我又周雅霏

會唔會比人圍

呢套仲好睇過十半同11點兩套野

節目有writer寫稿好緊要

兩條港女鳩噏當一集

珍
嗰2套好垃圾

你睇左十半十一點果2套未

駁唔到....

點解可以咁撚蠢？功課又冇做咁款

港女去呢啲地方jm9
當自己三毛呀

一至五？
邊套？

三毛
一秒以為支那打手 之後先醒起有個作家叫三毛

TVB 人做主持點都救唔翻

唔做下功課
老老實實
以為自己睇緊YouTube

原來係2018年年底拍

小雲mk妹黎又on9
去得旅行都唔防下人，抵你比你扼

今晚點解冇得做嘅？

褲都除埋家下先講冇得睇

點解冇 咁今日播乜

佢係大結局左定只係今晚冇

係咪冇人知

暫停播映

職業訓練所2014

呢集重播嘅

下 搞咩

搞乜暫停播映

呢集之前咪做過囉，重播都唔做埃及

乜事

搞咩

做咩事??

搞咩呀 無得睇

viutv我屌你老母

Jm9 播完喇咩？

我個奪命金呢

未夠鐘

下午我set定電視提醒
個節目表係有㗎喎！
臨時抽起？

原來2030先做

做乜鳩啱啱先開電視

唔會因為前兩日埃及火車發生意外事掛？

呢套咩野黎
2014年咁舊放黃金時段重播

呢對新人可能已經婚都離埋

咩事

做咩cut鳩咗

Google埃及嘅最新結果：

埃及中部兩列火車相撞32死逾百人受傷
2021-03-27 HKT 02:27

埃及開羅有樓宇倒塌 5人死亡
2021-03-27 HKT 17:17

oh.....rip

但正常唔會因為咁而唔播架？
日本成日地震都唔會因此腰斬啲旅遊節目架

如果因為今日突發當地嘅大型天災人禍 今日停一停係可以接受嘅

但職業訓練所有下集預告，唔通仲要停多個星期？

不過如果腰斬 下星期唔播返就太誇張
所以唔知今日停一集定腰斬

係咪之前配定音㗎

Lm

記得以前播過

雖然上次冇播到，但Viu TV apps同網頁竟然有得睇第三集

仲以為佢未更新，點知係停播

返黎了

又睇俾人呃

所以真係對呢啲國家冇興趣

so called四大文明古國全部都咁墮落

次次都去返呢個話題.....

有幾耐風流 有幾耐折墮

睇人哋去嘅話都ok
自己去真係不了

睇完真係唔敢單拖自遊行去

未滅亡果啲都變哂流氓國家

希望我哋北面嗰個快啲滅亡

又屈小費

聽到厭

講真 去到呢D地方咪比少少人賺
香港人永遠要自己賺哂咁樣 其他好多地方都唔鐘意

老老柒柒，支那旅行體驗對比起其他垃圾國家唔算差

希望有生之年會見到

you can try
But if you fuck up, you need to pay for us

無人覺得兩條女啲態度好閪㗎咩

雲南果d都係咁劏喎
好似係

50埃及磅大約等於25港紙
25搞到你自己又唔開心 人地又唔開心 其實係好on9

比佢搞下部機又洗唔洗錢

問題係佢哋屈小費嘅方法好唔要得
好似佢主動走埋嚟問都唔問就幫你拎行李
然後事後就屈小費
唔係話唔畀 都係少少錢 只不過條氣唔順囉

兩條女著到咁
睇見都擔心佢地

好想做周雅霏幅超

東方昇把聲做呢啲旁白幾夾

咁你叫人攞返上黎嘛
最後人地平比你 咪又係笑哂口咁
講到尾2條女咪又係貪便宜
唔係話當地人岩哂
2邊各打50大板啦

成班男人睇住佢哋添

講緊班 TV crew 啊，應該一嗌 cut 就冚返件外套啦

好似計埋得4個人 有咩事都好難反抗到

好正

你都好正

如果文明古國冇d先人留番呢d遺跡比佢地
真係食得屎

搞到環境都熱哂

驗眼呀屌你

我係雲南都正正常常，當然旅遊區價錢貴d呀，有人想搵你著數呀呢d一定有
但起碼唔係手繩黨呀扯你上車個d咁賤
overall治安算好（對比黎講）

讚你都要屌

同去印度差唔多 , 瘋狂昆人錢 垃圾國家

全部都係沙

好想同霏b 瘋狂做愛

石油 天然氣

冇呢D既話 可能成個國家會去唔同方向發展 又冇得咁講既

中國人食草
埃及人食沙

真
班友真係好撚煩
土耳其+成個中東旅客區成堆乞兒
歐洲成堆騙子
想講食玩訓旅行嘅話 日本真係無敵

佢個b先1歲定2歲

去雲南食米線

去開台灣

say定個hi

咁其實好多地方都好危險.....
自己衡量既姐
btw次次都會loop返去呢個話題

東亞真係係少呢d
歐洲同中東真係好煩
一係班黑鬼 一係中東吉卜賽

所以咪話食玩訓
同埋我唔係講危險與否
係班友仔好煩
屌佢地都好似烏蠅咁阻住曬

咁去呢D國家都唔係為食玩訓
都係睇文代古跡...睇返D歷史野
所以係咪已經唔岩做比較

佢地d正宗小鍋米線好難食

屌你啦

香港人去食日本章魚小丸子都話難食嫁啦

未聽過喎

其實去咩國家見到游客都湯 特別亞洲人 睇你落唔落塔
之前去過埃及 比人呃左幾次之後就識做 識穿佢地d技兩 不斷講價加no就得 主動過尼yo你 就講nonono
只要唔怕煩 當然唔想煩 有錢的話可以唔講
買野講價1折講起 佢話1000 你話100 件野只用佢開價ge 1-2成買

又短裙又小背心 真係咁 係香港我都望

開波

尋找沙漠的故事

頭先喘氣

CLS

印花get

掃完可以去下屎坑

rap乜鳩

點解阿菲塊面同手咁多瘀痕？好似俾人毒打過咁

會唔會比蚊咬??

係咪後生果陣成日界手

自己去 比人融咗都唔知咩事

當試下囉

出哂水

劉青雲溝死女

狗公黎?
係咁吠

女人真係易呃

d語言咁似印度嘅

d 燈光打到好似廠景咁 ...

又見到pk

小雲mk得黎勁pure

想像到件事有幾咁mk

幾warm

成日唔知幾時開始唱,又唔知幾時完

沙漠冇得沖涼
兩條女實勁香

似係瘀痕，唔係損傷喎
不過睇睇吓似蚊咬或蟲咬

沙漠狐狸好得意

狐狸仔

狐狸好打耳

合味道

香港味道

i love spicy
but this is not spicy

面有難色

個合味道日版

啲女自己去真係好危險
港女白白淨淨咁 好易出事
呢個團肯定唔平

米粉嚟 緊係難食

自己食杯面
比老闆食杯米粉

唔係 香港野黎 有D日文扮下野姐

咁即係點去廁所

本身以為港女減肥買晒米粉
點知難食嘅比導遊

舊石咁得意

我都想g

點去廁所？

咪話係
焗完d米一patpat

去完拎沙埋就得

靚女係...........

會唔會俾人睇到？

兩條女係乜水

應該都係啊祖既露營生葬法

沙漠咁就完

少年你太年輕了
你覺得呢啲地方港女會自己去咩？肯定有個男朋友或者最少都有隻兵陪住去架啦
佢地會自己去既地方只限台灣、日本、歐洲，俾盡都係美國既姐

Jojo都係咁講

掘個窿埋咗佢

仲要隻米粉真係難食

三隻眼

咁紙巾點

三隻眼，屎眼？

埃及劉青雲

用水洗

牙菲講啲呢啲嘢應該都玩開

哪兒來的水

照埋，用幾年時間自然分解

有啲女好勇架
有個女仔咪成日去做沙發客 去啲乜鳩印度呀嗰啲第3世界

老闆有支大水喉

同幻彩fing香江有異曲同工之妙

唔係掛

算啦，依家香港先係第三世界呀ching

有屎塔㗎

射夜燈落古蹟好有支那feel

科幻野配落古建築怪怪地咁

伊朗不該是這樣的

肥唔肥嫁

下集小雲又比人呃幾多次錢

飛雲又比人呃

下星期做咩

乞衣港女

屌唔記得睇

以前有個會員叫秘書小姐，有分享佢去伊朗d野，我都係睇完先對伊朗有興趣，而家個page都冇更新了

咁你啲印花

唔緊要，我冇儲開，俾個機會你地

下星期就最後一集

之後播咩？

冇貨賣了

重播初度遊啦

重播tony 夠啦

睇完4集 佢地淨係識講好神奇

airbnb

埃及導遊全部都係大仆街
以前去過真係垃圾

小雲好平

記得聽人講過話金字塔之前有啲揸住槍嘅企後面
逼你俾錢騎一陣駱駝

又中伏

武肺佢地點維生

最後一集

第一次睇

好在唔係屌駱駝

仲要唔知佢地堅定流

但其實幾難避

等緊睇收幾錢

扮唔識英文

中伏了

人哋地頭又驚得罪惡人

9成9都係呃錢

武肺冇遊客嚟佢地係咪自相殘殺嚟賺錢

啲history 都唔知係咪鳩up

唔理佢地 hea走佢就得

變左model

唔識英文都冇計

唔好自己去依d地方

國際巨星周雅霏

緊係啦
得佢地唔戴頭巾

佢地見有cam啫

佢地就係景點

仲要又白又滑

就算跟團都會有放狗時間啦

冇crew 瞓帳幕嗰陣已經比人女女女咗

就係要聽佢地講 你點知唔係真 聽下又冇壞

小雲推石個動作真係引死人

冇嘅 要不停課金啫
A可能會講由外星人興建
B可能又會講其他

真係唔明幾千年既迷都咁難解得開

最近埃及又掘到新嘢
又有新故仔

人ㄑ人ㄑ石

有冇諗過以前嘅文明可能仲犀利過而家

白衫幾正

人夠多嘅話連隊Crew都綁起埋添呀

根本都唔會有人知 考古學家都係9up嫁啦

可能d古埃及人真係個個大力士

係
你睇下吉爾伽美什

班埃及仔仲要係咁望背脊

成個遺跡
入面d野仲要勁齊
成副人骨都有

女女女埋隊crew添

呢兩條女似喺外地係撚咁食洋腸果隻

古時個個都識武功架啦

考古學家起碼會based on啲真係掘出嚟嘅野 再用電腦修復技術
結合啲古人留落嚟嘅唔同歷史書嚟推斷下
嗰啲導遊真係覺得9成9up

This is Gay

所以起金字塔其實唔難

老母n

陣間柄埋喺牆角打J

仲數緊

好多小事一定係咁傳落去嫁啦
你唔信咪行開囉 針住我jm9

好似係最尾一集

好撚想見到呀

討論下都叫針對你

想呀,好想呀,好期待呀

出現了

入金字塔打J

越亂越好

打完冇命出返嚟

就係呢度啦

阿蒙霍特普三世+圖坦卡門時期
一定好震撼

再望下同時期嘅三星堆遺跡
5000年前嘅青銅器屌打1000年後嘅商
搞到支那中原優越論收皮

又比人昆

2條女有成隊crew 唔洗驚

呢啲真係好鬼煩
佢次次嗡咩價都得㗎啦

即係過左咁多日我都未覆夠你26次

驚有mummyd食人蟲
由丁丁個窿入去

係咪睇漏咗
上一節鼠出嚟講歷史嗰個導遊收幾錢

100蚊係埃及紙定美金？

好撚似假

淨係得2個女仔去應該都幾危險

支那國,同d東南亞國家 都係咁

北緯30度

好似冇講
可能太多已經放棄咗

三星堆文明真係好古惑 會出現沿岸野
中原優越論其實都唔關依家D支那人事嫁啦

Salah

salah都約到

夜晚涼咁多咁

3p

係
但係支那歷史好似唔講
唔知佢諗乜

以前細個真係以為金字塔喺沙漠中心
後尾知道隔離已經係城市之後即刻童年幻滅

咁埃及有無雞叫

嗰陣讀anthropology都有講成個埃及嘅發展 都覺得幾得意
但一個人真係唔敢去

隔離有間KFC嫁

有冇影響

開團一齊去

點會冇
但係你應該畀人昆左落d bar
然後畀人屈一筆+冇西屌

三星堆真係幾神秘

古埃及人一直都係住喺條河嗰度啦
比現代地圖影響曬

我灰左幾日

個撚個都沙拿咁既樣

埃及西施

好大波

same

去到懷疑人生嘅程度

twerk

但係有啲似假波

一隻奶等於霏雲加埋

轉到頭暈

那有錢

好硬

旋轉with me~*

破地獄咩

旋轉with me

進化了

人肉陀螺

而家話掘緊底下D嘢 即管睇下仲有乜

條腰咁肥都話幼

肚皮舞

係唔係有沙漠嘅地方就有旋轉舞

好撚mean

mean

我都有讀過1001

係囉 我仲以為係我太mean

埃及佬 : 冇波就走開啦

硬到咁寧願睇個無咩身材嘅

幾年前去 撞正有人自殺式炸彈 搞到周圍記者 軍人 差佬

小雲隻size先正

cup手

單手cup晒2邊

現代埃及人都唔知仲有冇2000年前嘅血統
比中東同阿拉伯人同化曬

條仔心諗冇得強姦
黑曬口面

同去吳哥窟差唔多

自始之後就會特睇地圖搵景點附近係咩樣

咁究竟頭先個導遊有冇收錢？

一早mix哂啦

邊到有波睇

下次係幾時

武肺邊度都唔洗去了

88！

兩條女都冇波靠衣著搭夠

冇了
好撚想去日本

小雲咁大波有冇拍戲

不要再說了

好解難得到
三星堆同華夏文明起源有衝突
支那人永遠唔放開呢點都唔會解到

佢以為有得食

下個禮拜新節目有crystal

似宜室宜居

攝影師黎，以前有幫杜汶澤拍電影硬照

我覺得以色列仲正過埃及

以色列導遊仲cls 勁多耶穌野9up

想去台灣夜市掃街

唔係白衫果個咩

覺得佢有可能拎住來打飛機
話同其他三大古文明同期

Btw 其實個人覺得同造山運動有關
但係5000年前四川又唔係海

佢地ig係咩

正常啦2條女
3p都得
點知仆街
成隊crew拍嘢

呢套嘢2-3年前拍落
下次都有排啦

屌你 嗰個係監製周雅霏

個白衫主持喎